Asana呈獻: 2017叱吒樂壇流行榜頒獎典禮7

真係last

Tonick準備收皮了

今次真係

小明

痴線推到7個post

希望香港樂壇可以好似今日咁 好似仲有微光照住
越來越亮

小明好波

今年一定係近幾年最好睇

唔知最歌係點呢 現場朋友

好感動

好癲

咁一定係長相廝守喇

希望做到第1隊拎最歌ge indie band

美中不足比賤種坤黑番個奬 如果唔係佢今晚白坐就完美結局

點解viu 同 商業電台唔同？邊個快d

得個一首點夠supper moment 爭

希望一陣可以聽多次

全晚唯一敗筆就係顏xx

拎埋最歌plz

gin lee發光

３０年係唔同啲
９０３由開場個刻正到落尾啊！！！！！！

希望小明可以連唱

Viutv慢

咪撚係刀削麵乜都得

希望拎埋最歌
加油小明

為軒仔集氣！！！
佢首「缺」真係講到佢好灰
加油！

Viutv仲係幸福之歌緊

變左回憶大會

鳩拍豪

佢首回憶備份都好好聽

做女友一流

gin lee篤手機

Agger
膠歌入十大

其實兩個頒獎禮黎

係唔係代表冇最歌

喺谷底拉返我上黎嘅係呢首歌

睇到想喊

比人上左好多次先有嫁

幸福之歌正阿

請李錦記

大家支持廣東歌

下年到佢嫁啦

梗係商台快啦

香港得番呢個頒獎禮有人睇

今年叱吒好高汁

希望大家聽多d廣東歌

咪一味聽k pop年尾就出黎話一首都宇聽過

一定要投訴903最男黑哨!!!

依首越聽越有味道

其實30年唔係應該下年咩/??

其實都有開

右下有人打喊露 邊Q個黎

俾佢攞會唔會唱返你是你本身的傳奇

假使世界原來不像你預期

自在地
去活真的你
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

404 not found 隻碟好正 應該上年拎

我都見到

見到nowhere boys主音打喊露

tonick比hanatam搞到收晒皮

組合 終於唔洗睇到c all star 條盲西

走音

前幾日tvb果個真係笑話黎

好呀好呀
SM都可以唱幸福之歌
BTW 小明LIVE正

係 LOOP到2046都得

勁歌杯葛
中文就垃圾到唔講啦
新城豬肉

我都淨係睇呢個

聽九廣東歌,完全無垃圾韓狗歌
之後就英文同日文就各一半

lemon 1 post
追憶 1 post
廣偉 1 post
eason 1 post
小明 1 post
diu7 tonick 1post
diu7 垃圾坤 1post

走曬音

走左幾次

終極走音

係現場聽到森美講小明真係喊左出黎
好感動

個預期走左幾次

準備一陣睇多次廣偉cute cute感言

個 BB 係咪踢鳩佢
個 LIVE 走哂音

都多人推

追憾～～～

kolor law of 14後期跌watt到高豐離隊期間流失唔少fans
提返，其實kolor出道已經拎叱吒新人獎

唉 10年前都仲叫好

diu7 tonick 1post
diu7 垃圾坤 1post

仲有最歌！！！

D live

4台 新城分豬肉, TBB 巨猩劇集歌曲頌獎禮...

中文先高質

拎埋最歌呀唔該

jw殺緊上嚟

小明走音無乜人衝出黎講

最歌係tonick真係反高潮

咁係因為班１線都無出歌半退姐

黎緊軒仔，基仔出番黎，容姨又出歌睇下會點

唱票

係，不過上年同其他頒獎禮無誤。好在今年挽回名聲

Encore

集氣！！！！！！！！！

唔唱票....

失魂記

好緊張

903今年真係好有誠意

當年band仔上位個期真係紅

講真排第三

嚟啦

一千萬 youtube hit rate 點會輸

唔好再講喇

你真係好耐無睇
新城上年唔派獎
中文d歌係最正路,不過個show垃圾

都係長相廝守架喇

MK歌

Tonick比人高估得好緊要

長相有機

失魂記無人理

好緊

陸續有黎！！！

屌

得叱吒多人睇

假使世界原來不像你預期上牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔撚係tonick呀？！

失魂記靜左

假使！！！！！！！

長相

55波

長相啦睇黎

追憶～～～

AB之爭
小明！

咪比tonick

追憶 183票

邊個咁撚快UPDATE WIKI
歷屆歌手大贏家
2017年 Supper Moment 3 獎

失魂記無啦

長相！

好近

好緊湊

仆街

咁近...

長廂真係好聽...

A區同B區都輸

小明 小明 小明

差少少

屌你長相

55波喎

A

屌長相

仆街了....
輸小小

唔好tonick

仆街MK歌真係攪撚衰哂香港

kpop真係視覺疲勞

咁近

B爭十幾票喎

場鑲屍首vs小明

Tonick係咪黎多次災難

聽LIVE要小明

C區贏返

Tonick!!!

屌 長相

真係mk歌拎屌

小明！

讚錯班首眾

咬得好緊

alba

11,12年 Mr. RubberBand主流又紅
Kolor Supper ToNick又開始多人識

Tonick!!第一隊indie拎最歌!!!

長相廝守

應該係牆鑲屍首

好緊湊呀屌

追呀

...

全晚比首垃圾mk pop歌搞衰個尾

小明！！！！！！

比MK長相廝守贏了...

長相last真係即刻熄

霸氣情歌咁少

jordi alba

2069

反超

小明啦掛？！@!

整年打和會點

數神召喚

A拎

小明贏左

近到仆街

似長廂贏

似追唔到

小明輸左 屌

嘩屌好撚貼

super

真係要計數

長相贏幾十

好似輸

反超反超

shit

....

MK廝守贏了...

屌你老母

JW覺得矛盾之後無以為繼
反而aga gin lee都仲有機

爭好少

ToNick

下！

屌 MK歌贏

啊強係邊個

唉 屌

應該輸少少

輸少少咋屌

牆鑲屍首

追唔到

屌 死垃圾mk歌

災難性LIVE...

差五十票左右

Tonick

熄機，屌你老母

送禮勤輸比胡鴻鈞??

MK.........

屌以前都欣賞佢 出首MK歌

輸少少

好似爭十幾票

垃圾tonick

克勤返去睇波啦可以

MK可恥

近十年最近

笑了

小明又輸

點撚樣計數？？？

明明聽到係小明架ＷＯ

播歌算啦 唔好live

食屎啦

屌你老味.....

垃圾

輸少少，班現場觀眾

長相廝守好聽 不過live 就

X登仔比人絕殺

輸個鼻

唔緊要啦反正下年都唔會見到Tonick

小明差d拎到啦

屌比隊唱得最難聽既拎

只能夠講假使出得遲
但後勁已經好勁

應該史上最近

時也命也

仆街啦 導演夫人

舊年係五揀一
你是你本身的傳奇攞咗啦

💪💪Tonick 實至名歸

屌撚哂

差好少好少

等睇舉咪

留名睇亞視暗星喊生喊死喊幾日

我廝你老母

班現場觀眾含撚啦

爭41票

唉唔知講咩好

今年比克勤又話敬老
但lemon, eason出黎又個個叫好

今日個最女方皓玟唱live個"預期"無一次唱得準, 次次都走音
但想當年kay拎至尊歌唱囍帖街走一次比人笑足幾日

香港樂迷把尺真係好難捉摸

唔L撚掛

viutv 拍字

又tonick wtf

真係好近!

屌你老母 點投票呀D人
點解唔係小明呀

仆街mk仔贏左

輸條毛

有冇人計到差幾多票

今次舉幾多次咪

啲人走啦

又輸....

屌呀

熄得 屌

屌!熄得機

都預左其實
我諗小明拎最女已經係好好既結局
始終長相廝守係hit

如果聽左佢地唱先投，長應該輸硬

可惜

睇VIU啦~~~~廣偉

41

屌那星

屌你兩年都輸

仲有冇其他環節 ? 冇就熄機算

屌 啲人走晒

薑檸樂係咪嗰個youtuber

聽左live先投賽果可能唔同

屌，現場一聽到長廂即起身走人

啲人即走

D人走哂

屌奶星 霸氣情歌過啲落小明到就夠晒

B區好似拉開左成80票

MK可恥!!!!!

今夜入場都係MK仔??

疆寧樂

小明輸俾女神同呢首真係喊撚左出黎

後面好多觀眾走左

檸樂

亞視

比我都走啦 屌

成個show明明好高汁，好撚可惜有低質觀眾

yeah 唔要tonick

女神拎真係鳩到

平衡時空?

計播放率又俾收錢
計現場投票又輸百幾幾十

算啦 你地要明白連登鐘意 但唔代表影響到市場

導演夫人唔好走出黎講到自己幫手拉票好有用

頒比條唔識唱歌嘅垃圾

收皮啦垃圾tonick

youtuber

痕仔把聲做乜鳩

無車啦

要求重新點票！！！

爛尾

輸完比肥西再輸比MK歌
小明慘能到

我屌你！！！牆鑲屍首
屌你老母暗星好撚爽啦，屌！你！老！母！

如果冇現場拉票
應該贏左

唱完就完啦應該

12點喇 趕尾班車

佢係到做乜?

mk song

A區觀眾我立即屌你老母

屌 現場投長廂個啲係咪聾

仆街啦 小明個首屌打全部

一投最歌就露曬底,唉

上年拉票環節最仆街

咪係

垃圾Tonick

連登把尺唔等如全部香港樂迷把尺

薑檸樂上台

衰收尾

到底有幾多mk仔入場

開始屌票喇

長相廝守確實係好hit既

其實幾個技術都好勁
但恆仔

關佢乜事

填詞

首歌佢有份作詞

最後果區以為會係小明超前

投完佢地先唱

小明連續兩年比人打劫

小明抵死

散場趕尾班車

現場唔小mk仔

點解咁多人憎呢首 我覺得好好聽

首歌有乜撚野意思 邊撚度感動 現場MK仔我屌你老母

應該成班MK

競猜陣間會遞幾多次咪？

疆寧樂死開啦

長相廝守其實贏唔夠100票

yes 連登=小眾

發現年年入場都唔識聽歌

聽到薑檸樂

廣偉

不嬲都係咁ga啦
中就公平公正
唔中咪屌佢老母黑幕

唔評論M唔MK
長廂廝守真係hit d

下年見

痴線 年年都係咁
人地唔投自己鍾意果首就屌人低質

邊個撐長廂就死撚開啦

笑左聲出黎

唔同呎

條柒頭有份填

A區全班MK屌你老母

又細聲左

live好撚難聽呀

唔係喎我真係想知點解陳柏字咁多人鍾意喎
一出道個陣幾好 仲記得佢唱dada西汁廣告歌
但佢後黎收左皮得返比比
點解後黎又彈起返仲多左咁多fams
又唔係真係咁靚仔姐 唱又....ok啦
係咪無同型既對手？

唔係utube 好撚樣衰果個下嘛

話自己rock友

你聽下LIVE先啦

成班垃圾mk

2069 vs 2028 屌

差少少 屌你老母現場觀眾

講乜撚

仆街mk歌

屌 還我小明

而家先知

班觀眾後悔未
咁既live能力 希望可以聽多次

你老母仲抵死呀，生條垃圾

係果個

薑檸樂 都拎到最歌 真係無人會諗過

mk仔至愛

有冇係現場手足幫手去屌尻Ａ區

爭41票，屌

撐indie有咩問題 垃圾pop guy

屌你老母班死mk

MK歌咪多人聽囉
小明

癡撚線，現場班人識唔識投票架？？

呢D垃圾口水歌都拎到
真係痴撚線
難道我可以扭轉宿命重遇你一次...

唔好淨係聽咩twice 少時 wanna one
有啲韓國歌手都好正
不過連登淨係討論呢啲咪覺得疲勞

A區變咗決定性因素

真係

又要係到屌又要唔入場

mk pop

女神都算 個陣真係輸個勢
但今次輸俾呢首MK情歌

TONICK

最男最女正常已經執到啦

cut啦
無人想歌

A 長相廝守 ToNick 546 590 444 489 2069
B 假使世界原來不像你預期 方皓玟 516 518 487 507 2028
C 失魂記 李克勤 183 198 210 162 753
D 朋友身份 胡鴻鈞 133 139 89 116 477
E 霸氣情歌 陳柏宇 295 315 260 309 1179

投tonick果d死全家

Tonick 唱 oh thisav仲好啦

小明個首有意思咁多

點解youtube 播緊D唔想睇既野個陣,viu 就播D 岩大家睇既野

原來特登唔live

長廂咁hit 無得駁
熄左機 沖涼lu

其實偽毒坤擰兩年男歌手都知班觀眾on9啦

只怪 假使 派得太遲

其實到底關薑檸樂咩事

2069 vs 2028

輸 41

認同

恆仔喊到

平心講
呢首電影主題曲黎
首歌都係講套戲劇情
應該係睇左套戲先話感動/有意思啦

條ON9仔有份作果D垃圾詞

填詞阿

都話有份填詞

薑檸樂好正經

垃撚圾

A 區 班mk 仆街死吧

作詞：梁柏堅/薑檸樂

我反而覺得，香港歌迷係支持自己偶像，唔該真係俾錢啦，如果支持小明，柏宇，19，俾錢買佢碟，睇佢演唱會，可以令佢地可以繼續唱歌。

要求重新點票！

好多mk觀眾

港豬排斥indie

原來咁多人唔知首歌佢有份填

咪撚再問 佢有份填詞吖

作返首 Avgle 版

收皮啦 廝你老母

係衰B區

a區d人唔識歌

屌，還我方皓玟

等睇疆寧樂做狗公

做乜鳩D假喊

A 區 Mk投Mk歌

男歌手係網上投

導演夫人實瘋狂打飛機
煩撚到系咁

輸41票
依啲真係時也命也

疆撚樂唔該返歸

因為有一堆youtuber幫手推
隻mk歌咪變左咁hit囉

比佢講野

都話填詞人

池中無魚

我有睇佢concert 佢心態真係好值得欣賞

收皮啦疆寧樂

恆仔咪鬼喊啦

無錯 港台中文金曲先真正有公信力
政府機構 唔會淨係頒畀自己友
中文金曲D獎年年真係畀最hit嗰D歌
不過唔夠budget所以個show悶D
903就有娛樂性 都值得睇
新城就分豬肉 TVB就自己友玩曬

邊有半個香港嘅人都識呀

坐前啲 傻左啊

前年羅生門輸偽毒坤不夠愛我果陣已經知觀眾on9

薑檸樂

屌你老母半個香港識既歌

半個香港？

bye

唔喊一陣點隊咪比觀眾呀

吹能到

Eason打後果代男歌手
陳柏宇都算最唱得果幾個啦
同埋聽佢講野
係會令人中意佢果種
唔囂，知足
比比鳥唱歌咁撚難聽就算9數

唔比人唱埋？

薑檸樂？

下

唔俾佢唱??

唔唱架?

viu 柏宇正呀

梁栢堅真係好正 多感謝

唔駛唱

屌無得唱？

好彩唔洗唱

最歌冇得唱

冇得唱？

好彩無得唱

陳柏宇叫人投第個

時間岩岩好
0:00

00:00完場

冇唱歌呀！

好波
唔洗唱!

收工?

廣偉 正

最撚垃圾係男金竟然唔係側田

完左

香港電台基本上啲水係一年少過一年，新廣播電視大樓都唔畀你起

岩岩好00：00

無得唱？？？
定現場繼續唱？

好彩冇得唱

好彩冇唱

還我方皓玟啊屌

1200岩岩好

00:00準時完

無得唱 岩岩好0:00完

其他3首界票可恥

on time完無得唱

唔使唱

半個香港人呀

疆寧樂，笑左

好波唔洗受難

岩岩好12點完, 係咪現埸都唔洗唱

唱都冇得唱

抵撚死
想歌垃圾mk歌
返屋企自我聽啦

準時收工

收皮啦乜撚野薑檸樂

岩岩好12點

商台德政
唔洗唱

下？無唱歌？

on9 無得唱

00:00，唔使overrun

最歌都無得唱

其實幾撚慘

第一年最歌冇得唱 好波

完場

好on9

夠鐘唔比唱

完得咁突然既

最歌無得唱

呢個真

903都廢撚事佢唱

咁撚趕時間

冇得唱

Sharp cut

痕仔:執返身彩

會展準時收工

佢出返黎係好事呀
如果側田keep住唱 有無今日咁紅

今年幾時做

準時交場

平息民憤

無得唱

時間夠了

youtube 未唱就cut左！好波！

屌 真係狗屎垃圾都上到台

好波 唔洗聽

上年都無 近2年早收工

12點夠鐘唔比唱

商台好波

睇99小明呀

因為唔洗唱，開心到喊

SUPPER MOMENT 獲得 3 個獎成為大贏家

竟然唔投失魂記

個年多羅生門200票

2018 903願望 準時收工
第一日做到了

最歌無得唱 笑咗

點解唔唱好過？

商台總算做返件好事
咪撚比佢唱就岩

恆仔冇多謝佢條女

無野呀 唔好咁天真喇

當年kay既對手係英皇金蛋呀
旗下幾本雜誌瘋狂寫衰你喇

重好唔洗聽垃圾歌,講到自己作神曲咁

原來要趕12點完

係根本無唱，唔係未唱就 cut

咪幾好

搭正12點

要交返個場 唔係罰錢

明明喊定準備比咪觀眾

坤哥都係
D商台LM

今年算係咁啦
Eason lemon個part
同廣偉講感受都好睇

成班抄登仔酸人有獎拎

Me2

冇得聽 仍會願意～～～～～～

夠叫春就最歌
大家都開始識玩

如果今年冇咁趕係咁催人就更perfect
不過今年賽果都好正路

果陣真係好慘

時間預得啱啱好

12：00 交場

小撚完明未 好黎好去啦可唔可以唔好死lur好柒
利申 非tonick fan

呢句真係好難聽 好撚K

十大中文金曲已經頒咗獎

十大中文金曲40周年音樂會1月4日

連續兩年都係咁
小明

曲詞唱都係垃圾

佢地都話呢首唔係自己最中意 話以前d punk歌先正
係估唔到咁hit

如果小明拎一定有得唱

小明有個最愛女已經好好了

亞視暗星

自己上youtube聽啦

唔係同曹格單野可能已經係新一代一哥

Agger
要有d風度嘛
有實力既話將來怕無獎攞？

做完了

oh thisav bring me to the fantasy

還我小明

成班係到屌票 好撚肉酸

viutv 而家女歌手

B區班垃圾

係, 本身仲以為係janice
不過janice 拎女金都好開心

怕佢甩碌

WIKI冇得獎歌曲 定我睇唔到

方皓文有最喜愛女歌手咪算係咁
已經好好架啦

未玩啦⋯2000年初⋯港台年年頒俾劉華⋯唔好同人講劉華唱歌好呀⋯⋯

唔關事啦
佢個格衰
點都會出事

阿仔踢, call白車

Viu播小明喇

艾巴

903竟然cut左首歌

janice已經嬴左

好啦 可以LOOP番EASON段野了

搵到 自膠

大家諗下隻歌係咩人唱
佢咩身份
唔多唔少 youtuber幫手推左隻歌好多知識
多mk投都好正常

睇viutv先

404 not found 而家仲聽緊

導演夫人又有排j

有link？

我最喜愛女歌手(只限叱吒)

小明有獎我已經好撚開心了
好野

現場有無唱到？

大家重溫

再睇viutv真係清好多

中文金曲真係畀hit嗰D歌...唔係計唱功
事實上佢係多fans of話曬四大天王

重點係林明精

其實以前 新曲+精選隻碟正好多

垃圾臭mk tonick

港台今年頒獎都無電視直播
得個聽字 我都唔知講乜好

現場投架喎

預左係咁啦
連登仔除左逢紅必反仲識D咩
淨係識得將最hit既歌講成MK 就以為自己高人一等 好撚有品味

在場投唔代表全港

老老豆豆，我第一次聽長相廝守呢首歌真係聽唔出係Tonick
根本唔係佢隊Band個風格

就係因為推廣左
咪多人識囉
我都知現場投

頂 點解最愛歌曲唔係小明

所以只限903

佢真係無水
今年寧願搞大音樂會算，因為香港電台鍾意懷舊
呢排不停重播之前三十九屆十大中文金曲

十大中文金曲有十一首

要聽下以前d歌

港台電視？

又要睇導演夫人出post認屎認屁

打針打到塊面硬曬

mk識條撚

唱左幾首勵志正面歌

即刻好多人吹奏

咪係十年前又唔見你班傻鳩講

因為今次係為左恆仔導演果套戲先特別為佢改風格作一首

係

竟然Youtuber有份上埋去拎獎

你敢講首歌唔MK?

THX

全港投多數降魔的

之前十二首添

903已經毫無公信力.....

出現了

第四十屆十大中文金曲主題為「金曲40 我和你」。今年大會首次拆分為頒獎典禮及紀念音樂會，首先於2017年12月17日下午二時假香港知專設計學院舉行頒獎典禮，並頒發大部份獎項，其後於2018年1月4日假九龍灣國際展貿中心匯星舉行紀念音樂會以及頒發餘下獎項。由於本年度的十大中文金曲提前至12月舉行，成為本年度的首張樂壇成績表。

現場投票向來都係咁架啦
依家係投「我最喜愛」丫嘛
唔係投「最有深度/質素」
長相又大路又煽動又擺明打通俗市場
贏都唔出奇wor

獎向來都係睇對手
小明上年首你是你本身的傳奇其實正啲 但又輸比肥婆
今次依首一貫水準 都輸41票俾mk 真係無計

真係狗屎垃圾都上去

唔怪得要1230

你不如講下點先叫MK？
如果 Hit+情歌就係MK 又唔見你地屌下霸氣情歌？

利申 柏宇fans

搞到成個蝗樣咁
btw 首歌係好聽既 日系feel

冇錯 同埋隻mini-disc 3首都好正
未紅果時冇咁多制肘
404愈後d歌愈好聽

年鳩年都有人咁講

克勤仲坐係度

上年係咪二技一,今年改返五技一既

31台麻 上年都有 今年變左1月4號乜野音樂會
獎都頒完啦

rthk最準

上年真係最慘
輸比肥婆#

又打飛機

比比鳥冇獎拎

今年903幾好啦

咁現場有無唱到長相？

係呀 唱返得獎歌

冇

最撚憎既係導演夫人要黎料

好過坤 方大同年

唱十大歌個陣咪唱左囉

唱作歌手黎講既話 王菀之都好正囉其實
迷失藝術有冇人鐘意？

係個種感覺 講唔出邊到mk 但總知就係mk

K房質素

啲人聽到長相已經起身走人

D收音好差

每年吒叱都會見到三句野

1. 903已經無哂公信力

2. 全部歌我一首都唔識

3. 林狗收皮啦，以為自己好好笑

2000年初，劉華啲歌都叫Hit?

你講返出黎有邊啲歌先。

嗰幾年根本已經係陳奕迅，謝霆鋒同許志安當打中⋯

現場投架

咁多隻歌入面果垃圾呢首但係要靠呢首上位

Supper 小明 廣偉
香港樂壇需要多啲正能量

年鳩年都係咁

小明d live真係弱左d

最有公信力係一路錫住e臣容祖兒。但大把捧到上天既根本冇人理。
咁多年,903失敗之作多不勝數啦,不過要讚下近十幾年佢地推樂隊係幾好。

有聽過/聽開以前Tonick嘅歌應該都唔會鍾意呢首
Punk仔玩呢D歌

到底面皮有幾厚先講得自己係導演夫人

有請李錦記

老豆都無飛~

其實而家紅左可以做返以前風格 唔駛下下K

其實人渣同禽獸係咪無派到台？

條撚屌本身就係MK

10大咪唱左囉

睇下十大中文有冇小明
冇呀 因為佢跟本就冇料

屌佢老母 日撚日幫手拉票 又有啲mk小學雞妹妹仔幫佢投

歌詞 曲風 成件事都係MK

霸氣情歌唔會有呢種俗味

長相廝守拎到十大已經好夠，歌曲大獎黎講真係唔夠班

我！超鍾意！

認真唔明呢個小明有咩咁正 啱啱又無氣又走音喎

其實今年903算好正路

怪就怪現場觀眾低質

仲有好垃圾

噓得好勁

會員o_giroud話tonick唱live差 唔值拎最歌
但轉個頭又吹奏小明
大家點睇

激撚死dj 上年轉玩mk 3部曲都入唔到
tonick一首就搏中

唔比上年d人真心鐘意女神首歌？

你覺得女神首歌唔值得拎所以屌，同我覺得tonick首歌唔值得拎所以屌，又有咩唔同，點解屌tonick就唔得？屌女神就ok?

9唔撚搭8

佢撚識呢D

好想小明贏
但覺得今晚去到呢個地步
已經好好成績

其實如果本身票數如果唔係咁貼
我諗大家都唔會咁大反應既
自己本身都預長相贏 但聽票數真係好緊張
未試過有一屆係未聽最後一區點票都唔知賽果

問心 我覺等上年值得拎多啲
你是你 比 假使 真係出色好多

其實你睇下個user名，佢一直捧坤狗

唔係林明精會咁紅？

agger

但你唔係話唱live差唔值拎咩
做咩轉話題啊

唔係同軒仔concert都冇聽過

認同 係好過tonick

一玩pop shit佢地玩pop shit
Tonick一玩就中
Dear 賤玩左三首乜柒都冇

上年3首打散哂啲票
今年tonick 得一隻紅得起咪有最歌囉

係 佢唱live 都好穩！
有聽佢演唱會
歌曲風格都有佢自己特色

又唔會唔鍾意~
作到首歌又紅到無咩問題
問題係佢地之後條路想點走囉~~

觀眾低能

人地有左呀
利申 去過睇佢演唱會好好聽

吹奏垃圾你至勁

答我啦好想知

紅啦紅啦 要反啦 快啲反

嬴唔到先好 有人鄧佢唔抵 再幫佢
相反拎左冇人在意

Dear Jane 收檔啦

Tonick好好

但係跟住呢條路架喇
唔會唱返Punk

姐係純屬主觀意願
咁試問係呢個咁講主觀意願既獎入面
人地既主觀意願同自己唔同既話 咁有咩好屌？
不過算啦 這裡是連登 我明白的

兩個都好差 唔洗爭

我都係 但聽完真係冇得輸
原來佢好多歌都好好聽

陳詠謙除左夜信同3AM之外今年仲填左咩好詞 真心想知憑咩拎獎

薑擰樂

水百合演唱會世界級

自己作曲作詞 又有咁上下質素 已經夠做啦

未紅個時又同paul哥製造煙幕
等到恆仔一紅即刻公開拍拖 又成日提住套戲同首歌 驚死人唔知佢男朋友係恆仔

頭幾隻碟其實好撚正

我咪話你夠可以屌小明live差，冇唔比你屌wor 但唔好懶客觀咁屌人屌tonick囉

繼續發表你既偉論啦

更係啦！ in Ivana l trust

三首咁少??

仲要 利申 柏宇fans
霸氣情歌 首歌背後起碼對柏宇有義意先啦

劉華當時d 歌都仲好夠道地麻

有冇 link 睇返

攞唔到獎唔緊要
反而更加體現到句歌詞

作曲＋作詞＋主唱：方皓玟
當一切完全不像你預期
才明白不可心死 沿路再走幾千公里
要做最好的你

仲有
無人像你
分手總約在雨天
哭乾了眼淚
還要去過生活
你是你本身的傳奇

首首都長LOOP

不過真係好可惜

唔洗驚，導演夫人會自己多謝自己

EASON一個出黎宜家嬴哂

06年劉德華都仲拎緊

其實大部份情歌都係MK歌架啦哂氣 柏宇又MK

連最尾首rainbow connection我都好鍾意

小明有最女真係收貨

但係輸左俾tonick 真係唔抵

youtube like

女神 35k
你是你本身的傳奇 18k

長相 39k
假使世界原來不像你預期 10k

其實民意就係咁
我最喜愛就係最多人鍾意 唔係唱得最好聽

詩情晝意 隻碟係最正個隻

以前成日Punk仔前Punk仔後
我窮我有風格，而家?
唔好話長相廝守，之後D歌都唔知會唔會Punk返

我都覺~

好想多d人識佢
歌曲風格同把聲方面，個人比較鐘意王菀之多過小明

又cap圖洗版

一講唔夠就話又係D乜野主流意見
咪又係聽罐頭狗既傻鳩

常言道 無間道 嗰D都算hit啦
同埋你講當打嗰D eason許志安 謝霆鋒嗰幾年都有攞十大中文金曲啦
當然港台都唔係完美 係相對上公信力高D姐
好多年全年最hit嗰幾首歌其他頒獎禮都因為歌手唔夠資歷無獎
港台都會recognize返
譬如天梯 如果我是陳奕迅 他約我去迪士尼嗰D

ivana世界第一

首歌係為左配合套戲作，punk黎做乜？套戲係有喜劇成分姐，但男女主本身已經悲劇，配合首歌有咩問題？

所以我都無話乜嘢
但自己支持開個歌手/首歌
見到輸個馬鼻 覺得有唔抵都正常既

所以未話最歌嘅標準從來都唔係關於唱功同好唔好聽囉on9
咁你講乜春唱live差唔值拎姐
無論點睇都係長相紅假使好撚多啦
摺埋睇波啦傻鳩

佢係令人對Tonick有反感嘅一大因素
恆仔醒未

長相廝守值得拎

利申方皓玟super fans

Youtube可以刷clouck rate 如果民意係差咁遠 咁就唔會投到咁近票數啦

點解王菀之紅唔到

首首都好撚正

寧願有人替小明唔值
好過俾人話唔值

下年唔好再做二奶得唔得

不嬲呢個獎都唔係講唱功，見年年都係人瑞拎就知
不過小明唱live真係好差，歌好聽還好聽，但佢有左前周有左後都一樣咁難聽 上年你是你本身的傳奇已經無氣又走音，今年無氣就話係有左 死忠粉絲好難頂

香港咩聽眾多條路咪點走

唔會啦
唱得POP就係為左要紅
點會走返舊路

香港人係咁 活係自己既世界

我都唔明長相有咩咁mk
人地紅一年又唔抵得

覺得作啲歌有時太偏
仲有之前「我討厭政治」
真心覺得佢專心唱唔好亂講野好過

輸在香港有70%既聽眾都係唔洗聽歌

Mk 如果要黎形容一首歌 根本就係一個好vague既形容詞
你話首詞低質唔通順我明
但你話個曲風MK 其實你同無講過野係無分別
你係要反既 你直接D講因為好多人tag呢首歌 好撚紅 所以要反
都仲有說服力過你話個曲風MK

要講live唱功
天與地3子點計數先

因為啲人唔識欣賞「藝術」

係 個個都識刷 得小明fans唔識刷
依家事實就係兩年都大熱勝出

有班人因為唔合心水就話兩年都輸on9

恒仔著到成個騎師咁

又輸埋比啲19歌

我有哂果期D碟 佢同KAY一開頭果幾隻正撚到
好似係OCTAVE之後就無買了

導演夫人真係好撚煩

香港人都係睇歌多，唔係聽歌

呢個真 暗星好撚噁心

Why not both
好多人仲停留係以前 以為ivana雞仔聲
Live不知幾正幾有氣

唱live差唔值拎啊
屌 垃撚圾903

音樂風格有定死個Feel?
一定要Pop先可以係情歌?

小明同tonick 一樣咁難聽
分手總約在雨天 明明唱得好好

咁又係、紅髮艾威d歌求其都億幾點擊
無得好講

咩叫MK歌 MK係一種曲風?

Fans答你
佢上叱咤台唱真係次次都唔好
但大學singcon嘉賓 演唱會都係超高水準
我自己都唔知點解

死忠撐就固然核突
但都想批評既人唔好單用一個場合就批死一個歌手

屌佢live差洗唔洗同你申請呀風紀？ 我唔鐘意佢live差又唔得？

Tonick世界第一，實至名歸咁開心未？

慢慢聽長相廝守啦傻鳩

歌手唱功唔札實係依個年代既通病
應該問番轉頭邊個係唱得
由謝kay到小明都係咁.....

又嚟Cap圖洗版
又嚟喊苦喊忽啦

小明真係吹大左

瞓咗冇睇
方皓玟有冇攞到獎

你地講撚晒我嘅心聲

咩叫觀眾on9

D曲詞咁垃圾都OK
一味淨係講HIT,紅
咁justin biber D 濕鳩歌首首第一tim

佢已謝票

長相廝守 發佈日期：2017年2月22日
假使世界原來不像你預期 發佈日期：2017年11月14日

薑檸樂搞音樂架咩

TONIck拎最歌冇意見

最大問題係點解唔叫埋林明禎黎

逢紅必反 又駁唔到 淨係識禁負評

太另類，好似方大同咁，好多人話唔知佢唱乜

唔知呀。就係先得佢把聲好特別 聽落去舒服
再加上岩岩聽小明唱live好明顯走音

迷失藝術好有意思！！！

一語中的

出道個陣有張學友加持 冇伯樂,鍾意玩另類野呱

kay已經好過小明好多

其實有時會覺得Tonick另外三位都幾無奈

垃圾多數盲撐長相廝守
算啦

但老實覺得依幾年香港樂壇係好咗
好過13個幾年
好希望廣東歌可以愈嚟愈好

導演夫人真係好乞人憎
同埋佢地live 真係

雖然唔係punk, 但17年阿飛與阿基係最有feel~
不過佢照呢D風格行~都係死路一條
玩返pop punk, 搵人填手靚詞都仲可能有得繼續玩落去

前次分手唱得好好架

睇佢同皇上既演唱會
之之既live有驚喜過皇上

叫懶理性撚點駁

但你從來都係講緊唱live差唔值拎wo

填詞？

真，究竟連登有咩紅既人係唔會盲反
屌佢地live難聽我明，但係而家係咁屌佢地唱pop，wtf？？係咪一隊band一定要永遠同一個style唔唱pop先可以？

民意就係咁

主要我覺得雞蓉個啲終於退落黎

人地成隊拎獎都會個個講幾句
Supper moment 好似次次得sunny講
仲要成日提住自己另一隊band
其實佢d隊友咩感受

mk係指一件事庸俗/無深度/淺陋
長相個故事係講毒撚無端端遇到女神
然後要一世一生愛佢 守護佢
個旋律同歌詞又大路
如果咁都唔係mk 咁咩係先mk

利申：睇左叱吒十年都有 一早已看透最歌係睇現場氣氛 結果可以完全唔關事

太紅就會比人反
佢都唔係走主流路線

agger 推到恆仔睇到！

最撚憎既係導演夫人要黎料

係真係另類既。佢亦都堅持自己風格好多年。真心佩服
冇咁商業

講得多都真係想知幾厚面皮先可以幫自己改得出宜個名

其實唔夠紅係事實
就算同時期出都一定係長相紅d
曲風問題

老實講，長相廝守呢首歌Pop嚟講就真係唔差(live另計)
但我唔鍾意嘅原因係接受唔到一個Punk仔出首咁樣嘅歌
同自己風格背道而馳

即係band一定唔可以唱pop？唱pop紅左就係死罪？

唔係英皇搞佢 佢兩公婆點會抑鬱

見到而家D仆街傳媒見佢老公紅左就吹奏佢地SWEET真係覺得好撚嘔心

小明正好多囉唔該

佢地唔會理架啦

如果假使世界原來不像你預期拎左
咁林明禎咪要好似比比鳥咁坐成晚

好心..
連登仔唔好輸打贏要...
一宣佈ToNick拎獎 現場觀眾即刻走一啲尊重都冇
即使唔鍾意都要學識欣賞...
個獎投左出黎唔啱心水就屌人MK屌人俗
連登仔，連登嘅世界可能係圍住你地轉
但現實世界唔係

死忠:你葡萄長相廝守紅,盲反!

SUPPER 偏POP既歌又唔見咁多人屌?
POP都可以高質架嘛

嘩屌，薑檸樂講野完全反高潮

咁都好嘈
明明就各有可取之處

拿，我無講過tonick呀，唔好拉埋我落水，計唱功既話，就李克勤拎最應份
講真，方啲歌比起其他女歌手既都已經易唱好多，但都係唱得好差 我曾經好鍾意佢啲歌，超生記個批，但一出勵志歌就真係不了，啲歌太主流佢根本無左特色

講到要作一首感動到人, 仲紅透香港既情歌係完全唔洗才華咁
你要睇high art/indie 野一早就唔應該睇叱吒

「我手上拎住呢個叱咤903嘅獎項，李克勤自問喺攞呢個獎項之前、而家，甚至之後，都無咁嘅能力或者資格。李克勤只係想做一個大家身邊嘅好朋友，為大家提供一啲娛樂。好多人話叱咤嘅獎好難攞，但我想講如果李克勤都得，大家都應該Keep住呢份希望。」

反胃添呀

俾一年時間你追番啲view數咪又係輸 on9

終於有人講! 次次sunny講野我就熄聲！
唔想聽呀！
利申 鐘意聽sm 同鐵樹蘭 但唔鐘意聽佢講野

你唔係冇見過連登班人屌supper moment呀？

兩隊野好FD架喎

其實Kpop個面影響力已經比早幾年細左好多 問題香港自己友鬥爭姐...
TBB又自閉...好彩依家宣傳方法多返唔少 但青黃不接問題真係好嚴重...

兩隊band d人都fd底
應該唔會點介意
都想另一邊d人多d機會

班人屌pop既出發點唔知係咩
如果純粹係想扮脫俗既話 就算撚數啦
但如果係想樂壇百花齊放 唔要淨係得pop 不過佢地另一邊廂就係度盲屌pop 我覺得好撚矛盾囉

樓上有人仲好笑
話咩tonick live差唔值得拎最歌
如果今次tonick對手係衛蘭側田個D就話姐
弊在小明自己live都係得啖笑 就咪撚用呢個point 啦
小明係有料
但連登班小朋友成日講到全世界欠左佢咁 盞害撚死佢架咋

下，佢演唱會啲live都好差

公道D講句
好多都噓左好耐先起身走
商台都好尷尬唔比佢地唱就散場

係啦
比多十年追都輸啦
睇下可唔可以keep住啦

現場觀眾走又關呢到d人咩…
個獎係佢哋現場投架wor

對首歌無意見
不過唔太欣賞tonick
自己作既歌唔係自己填埋詞
唔係一隊好樂隊

雖然小明啲歌唔係首首都岩聽
但呢幾首真係好有意思 好感動 好岩放工聽
無論幾辛苦都好 小明啲歌比左唔少鼓勵我
香港正係需要呢首歌
唔係下下都係講愛情

可能我自己聽Band多
覺得一個Band突然大幅轉自己風格迎合大眾我個人就接受唔到

你又知人地係知tonick攞所以走
可能啲人係點都趕住走 只不過想聽埋結果先呢

Supper 就算唱pop D曲詞都有一定水準
長相廝守真係粗製濫造,純粹靠條女幫佢刷view

佢地應該會學人走勵志路？
不停站 阿飛阿基
仲有首viu主題曲回憶備份

坤哥有咩得罪你地其實 ？
唱歌好聽又識做戲 個樣又唔差 算係咁啦

不如你去youtube search下小明d live先啦 不過你屌佢live差都ok架，唔洗入紙申請

淨係計一晚既話，咁單春上年唱到咁都唔值得拎咁多獎啦

不過唔似你咁識音樂，tonick一定係世界第一

但3首都死哂
得長相生存到

邊到好聽

咪撚戇鳩啦

那誰同那些年個次都係講埋最後一區無人即刻知

到時垃圾小明生女 無時間唱歌睇你班on9會唔會仲吹奏呢

我屌你老母
你食開食嫁?

仲要一玩冇回頭

個結果根本唔值得留底

巴打介唔介意講下你智商幾多？

坤哥罄竹難書wor…

大把鬼佬metal band都會唱一兩首soft d 既歌啦
Tonick玩一首都要比人屌
再者玩band就算轉風格都係好正常既事
你要屌都等佢係咁出罐頭歌先屌啦

坤狗係完美男人，拎唔到世界最美面目都好唔抵

見唔見我寫 "又唔見咁多人屌"
19都有人屌
但係點解一隊10個有7屌 一隊10個得2-3個屌

我唔識音樂啊
但都知最歌係唔關唱成點事
總好過有d人
算啦 你唔好轉話題啦

如果情況係咁我都覺得安慰小小
希望係咁啦

講到長相廝守幾紅幾hit幾多人識
但贏11月至出嘅假使41票 得啖笑
仲要人地離場都唔得
大佬聽日要番工架，要留喺度俾面你？
大把人晨早走左tim啦on99

[url]
[/url]
人地鐘意呢D LIVE你識條毛歌咩

仲要加上以前自己Punk仔前Punk仔後
歌詞仲講到「我窮我有風格 我唔做跟班鴨」
再望返真係會唔鍾意同失望

當年唸你一出個個笑柒劉子千 但由佢把口唱成件事唔同哂...

唔只不停站啦~之前都有go4it, 異相
但玩呢D比唔上supper.....

當年beyond都係靠唱左佢地自己都好唔鍾意既《真的愛你》先由地下樂隊走上主流樂壇 仲俾人鬧係搖滾叛徒
但係無呢首歌 佢地入唔到屋
大家就唔會認識到之後既《海闊天空》、《光輝歲月》

舊年十月個演唱會唱得幾好喎,點會差呀

呢D LIVE起碼都贏5,6百票先值啦

Tonick下年仲有影先算啦
紅第一年歌就串串貢
想做Mr. 2.0呀？

如果係最近嗰場
我睇尾場好好喎
係rundown差 但唱得好

佢地以前寫嘅歌真係大巴大巴車返落而家嘅自己到

其實王唔自己作,改為唱易入口既,要贏番一屆唔難

你屌女神造馬拎就得，我屌tonick live差拎就唔得

風紀隊長#amdore#xm

Unlock me好正

贏你多少少唔係贏呀
睇下小明中文十大係咪到先
903都算好人 求其頒個獎俾小明

係呀~
仲有喜歡你~情人

所以要睇tonick之後點行先有得屌

紅歌唔紅BAND
除非KEEP住走pop 呢條路

Tonick=beyond?
長相廝守=真的愛你?

又唔值得留底啊？
姐係你投嗰一票就值得人地留底
人地幾百人投嗰幾百票就唔值得你一個人留底
係咪咁樣解啊？
又一個輸打贏要

要怪只有怪聽眾囉
有時行街見人busking 明明唱到屎咁都成堆人圍住
有時都想問下果啲人係咪聾既

笑撚死
利申 蒲吧開始聽tonick

要用到人身攻擊去論證你個人都幾廢

終於有人可以嘗試解釋到咩叫MK
好過有D撚樣呢幾日 日日講人MK但又唔撚識解 一味盲目咁屌

長相個故事確實係大路
但小明首勵志歌 個message唔通唔大路咩？個曲風更加同上年個首差唔多
加上全年黎計 長相廝守確實hit d
你肯定呢個結果 純粹係因為現場氣氛咁簡單？

好多人舊Fans依家都好憎佢地
當然佢地威
一首歌贏左咁多MK 臨時FANS
就睇下呢班FANS支持佢地幾耐

但小明呢世都冇機會拎最歌 諗起都開心

中文十大咪頒左 你做乜手9

發覺佢真係好撚鐘意SKIP左啲自己上唔到既音

痴線
長相擺明係配合部電影
點玩punk

小明拎你地都可以離場架喎
閉在唔係佢拎姐

E區唱票果個阿強係乜水？
冇印象有呢個dj?

係呀係呀 最喜愛女歌手係求其呀 投出嚟嫁on9 首長拎第六就真係求其頒啦 唔好話點解假點解冇十大 年尾出追唔切ap#

紅磚未紅果陣聽起,呢隊野真係

一唱唔到就舉高支咪

唱LIVE難聽到

星期六朝早做橙咇咇
好似係細蘇提攜佢上去既

今年叱吒真係好正

lemon 同 eason

好明顯係d youtuber影響啦吓嘩

咪出黎柒啦
笑死人

原來你條命去到2018咋
一路好走啦廢物

我自己就無話長相唔抵拎之類
純粹覺得個票咁近輸咗有啲唔抵
無話要攻擊人

但就想屌下嗰柒下柒下既人
咩肥婆唔知乜 淨係識人身攻擊
或者其他人用live去批死個結果
Tonick又好 小明都好 今次唱得差又代表咩

仍會願~~~~~~~~~~~意~~~~~~~~~~~~~

呵呵 十大都冇拎出黎顯醜 抄登仔真係勁

好心d小學雞
查好資料先出黎講野啦
小明個獎係投票
十大又頒左

Tonick 彈起左1首mk歌就變左mk band

發覺fb ig 好多女鐘意長相

所以你地都無謂嘈

市場就係咁
MK大路情歌一定係最多人聽
等於TVB今日仲係有咁多人睇
你唔能夠怪太多MK 而無人聽小明
相反要思考點解小明咁有質素 都係輸
有幾多人真係支持過佢

你條傻左google下啦
十大中文金曲頒撚左啦，差幾個大獎未頒咋
早啲訓聽朝去庇護工場開工啦

公平D講句
撐得呢D MK歌既人點會留言樂壇

咪撚小學雞啦我都可以離場
小明拎我一樣拍手
邊個贏邊個都值得觀眾嘅掌聲
撐香港音樂就唔應該踩其他音樂
至少要識尊重

豬肉獎都叫獎 開心死

呢個近啲既
唔穩定係真

定咗形咩而家
Punk唔可以係情歌?

你咁講即係劣幣驅逐良幣？

其實Eason年年都有出場咁濟 但依幾年爛聲...
今年唔爛 仲上到句願我可～～ 係感人的

你柒左就認啦
咁樣好醜呀

唱首MK 歌招埋呢D FANS
Tonick會唔會係第一招拎最歌但係變超多haters既BAND

已經無人再講今晚場show搞成點，歌手唱成點，個個集中講tonick

慢慢拎豬肉獎打飛機

傷孽賤臺同會展啲音響

sharp cut無計，傷孽賤臺再overrun真係未必有得再租會展搞

投票係豬肉
咁長相廝守咪一樣囉
你又點駁呀

真心希望佢地本身啲歌可以多啲人聽

Tonick: 計劃通

呢個獎下年一早好頒

豬肉獎 叱吒好似係最少獎項嘅頒獎典禮黎

香港樂壇咁多年來最hit既都係情歌來架啦
Easonjoey唔係唱k歌？
做咩而家突然懶高級？
同埋我完全唔覺小明首歌旋律有咩特別

即係咁，始終迎合到主流聽眾口味最實際，大家可以諗諗近年紅得起的樂隊，都係因為一首K歌 （MK歌）

Dear Jane : 不許你注定一人、到此為止
濕鳩moment ：無盡
C All star : 天梯
Mr. 如果我是陳奕迅

所以tonick 而家呢首彈起左，正常不過
但希望唔好好快會比人標籤了做一曲樂隊

長相廝守的確係hit
連登仔上下IG, live cafe, 或者聽下d busking

天梯係最正

唔會有人搵返佢之前D歌啦
完全唔同風格

本身聽開應該比較少會鍾意長相廝守
本身冇感覺聽到佢今場Live應該會唔鍾意
因為呢首歌鍾意嘅如果佢哋之後轉返Punk會點
真係好想知佢哋會點走